見到咁多平時褶開既CAI HALL

利申：某hall老鬼岩岩grad，盡量客觀但一定有bias，大學生自己諗自己分 我自己打出泥既都係brief野，有咩野想知自己問盡量答，答過既唔答 另外想知多D既都可以留意下D hall 既fb 呀pub呀咁，對了解下間hall點都有D用既（雖然真係只有小小用） Fm BB可能唔知HKU 有所謂叫做hall education 既野，即係每間hall都有D佢地信既values 想傳授畀住既人（e.g. 搏盡，Brotherhood sth like these) ，所以我唔會講龍華既野因為佢唔係hall 亦都因為要傳授價值既關係，所以無hall係無野做既（就算係有D出名hea既hall都好），所以R住既可以簡龍華留番個位畀其他人 絕大部分o既hall 都會睇重interhall (分為sports 同cultural), 並且視之為hall education 既手段 Sports會計十三種運動，當中最特別既係New Balls (Lacrosse, Hockey & Softball) Cultural 就通常係 Bridge, drama, Choir同埋debate 至於個D咩hall易入唔易入，一般都係睇幾樣野： 1. 男hall或者女hall通常比較易入 2. 易入既程度通常同chur 既程度成反比 3. 你個人本身既quality 不過一般你肯be open-minded正正常常試下新野都唔難有hall入既

Grad埋都唔識分句分行分段, 你匡智松嶺第三校grad?